［恍然大悟］事實證明機場就係政府死穴

機鐵無停
網絡無cut
航班照降落

寧願放流料嚇走香港人都唔開槍放催淚彈
費事真係清場嚇走曬d旅客，癱瘓機場或者要修復機場、跑道
大家識做喇

利申今日有去 走個陣亦有份panic